好嘢！終於可以返工喇！

八嘅波終於落咗
終於可以返工喇！YEAH!!!!

各位要出門口返工嘅巴絲
無論抖咗半日定連半日都冇你份
記得出門口要小心呀

利申：條褲濕鳩晒 對鞋入晒水

出面仲係大雨綿綿
大家要小心呀

Holiday working